戴耀明爆抖音賺錢好容易 公開帶貨報酬：計返港紙有6萬蚊左右

香港無數藝人逐漸進軍抖音市場，希望自己在內地市場尋找更多工作機會，最近連劉德華都在抖音開設他首個個人社交網站帳號，就知道抖音在藝人心中有多大的魅力。最大理由當然係抖音無限商機，揾錢容易到難以想像，劉德華賺幾多，但綠葉王戴耀明就爆抖音賺錢行程，原來輕輕鬆鬆就可以賺6萬人仔，相等於他當年在TVB三個月人工。

TVB甘草演員戴耀明都不放過玩抖音賺錢這個機會，對於抖音他認為是一種全新行業，以前怎會想到直播聊天就可以賺錢，他接受《香港01》訪問時候說：「最主要玩抖音兩樣嘢係有錢收，主要係直播同帶貨，帶貨通常廣告商搵你，賣幾多就拆畀你，或者一次過畀，直播方面就可大可小，直播尤其係女仔吃香啲，網紅先犀利，直播好多人會送禮物，貴則幾千，平則一毫，有啲網紅一晚直播十幾萬唔出奇。仲要講唔使拍戲拍得咁辛苦，求其到，咁當然有佢哋嘅吸引之處，呢個係新興行業，你點會諗到依家可以咁賺錢。真係好搵起上嚟好好搵，但當然好多人搵唔到錢。」

而他亦不時會主動直播及進行帶貨，戴耀明表示以他這種級數算低知名度收入也非常可觀：「我好少帶貨，試過一次半次，得出場費呀，計番港紙6萬左右，我呢啲真係好小意思，有啲好出名網紅直播帶貨，真係唔知幾多萬呀。」

除了帶貨外，原來收粉絲派的心心，小禮物亦是賺錢來源，雖然一個心心，價值少過一蚊人仔，但積少成多，抖音觀眾俾心絶不手軟，而且還有其他禮物，而最近劉德華在直播期間，就收到粉絲送了五個夢幻城堡，一個大約三千人仔，而戴耀明亦收個粉絲一份「重量級」禮物，他說：「心心就一個幾毫啫，我最勁收過一架法拉利咋，大慨就百幾蚊人仔啦，通常抖音公司同你拆帳一半啦，不過都好好賺架喇，你諗下抖音入面有幾多女網紅?好多粉絲為支持佢哋，係咁俾心心同禮物，一晚揾三、四萬唔係咩新奇事，係好普通嘅一回事。」抖音無限商機，賺錢易過拍劇，難怪香港藝人咁鍾意玩啦。

睇相先知邊個係戴耀明

支那人錢真係好撚好賺
屌你佢都可以搵到6萬真係

6萬一次又真係好好搵，唔怪得個個偽人去奶共

「14億人一人俾你一蚊都發達」

當年係咁呃鳩人

個個都想呃你個一蚊

仲以為佢頭頂上面舊黑色野係頭髪

唔係頭髮咩

你講排長我先知邊個

廠商賣到貨出去, 分六萬俾你有乜所謂
不過當啲貨有問題嗰陣, 你估會燒去邊個度？

帶貨

走粉咩

佢都有2.1萬人睇
唔怪得一二線果班奶得咁勁

呢條柒頭真係好樣衰

晴晴 我當你係我既女神 你當我係乜嘢
Osayamaro

帶貨幾時走埋人蛇？

屌，好搵到
辛苦打工黎把撚咩

藍屍經濟圈都係咁運作
個d藍屍KOL講政治掛羊頭
然後就賣狗肉拍賣 又賣大灣區樓

打工一定係為興趣喇, 唔通為左錢咩

睇相都唔知佢係邊個

細個睇CCTVB佢好似係御用弱智仔

到衣家都唔明咩係帶貨
帶去邊？

我第一下諗到係佢 直至見到張圖

Tvb出木衫

弱智一晚都搵六萬。真係實現到13億人每人俾一蚊你就有13億

一上大陸慣左easy money 就番唔到轉頭

細細粒果種抖音直播最著數，又有飯食又有錢賺

你搵6萬 agent 搵12萬

無人記得佢個名
但一講排長就知邊個

Same

咁好過俾tvb 食ge

走粉

之前話代言人都要上身，好似係

支那咁多人
佢地好興玩賣流量再拉人頭

睇錯戴耀廷

有冇人一樣睇左戴耀廷玩抖陰

hocc 杜生 秋生呢d
我真係好L respect

tbb 就算把啦,拍劇拍到似鬧劇

好似小丸子某個角色

藍色水魚圈

個agent咪又係支那佬

我都係咁佢叫咩名

賺紅圈嘅錢有咩問題

輕輕鬆鬆六雞 要玩了

郭耀明

咁撚好揾呀

以為係戴耀庭

tvb 2萬落自己袋
抖音6萬

芝麻街？

冇所謂啦
反正D錢都係玩抖音既傻西俾

睇咗成版都唔見睇錯戴耀庭

香港市場乞食都似

笑撚死 睇錯戴耀庭

戴耀明飾演好友 ～

一晚6皮好正常，但個行業真係ON99咁
陳曉東雙11前一星期一晚50萬人仔佢都拒絕
無奈個市場太大，真係太多傻撚比錢

俾我都奶啦有錢唔通唔執
就算拍戲條友都俾人老師前老師後
係香港就專演傻仔死茄喱啡冇人尊重

尾數係咪即比先
比人拖數話比一億你都無用啦

Tvb係經理人嘅話藝人接乜job都有份抽佣

佢係支那算紅，因為個樣有人認得，同埋佢早幾年喺支那有拍劇

$6萬蚊廣告費，平時CCTVB 收一個廣告代言咩價位

quit 左就無敵

D牙係17都月入十萬+

其實我睇埋相都係who?

佢都未講要回返幾多比雞頭

衰過走粉

要夠出位先發到圍
好似羅家良食拳頭咁

第1眼以為黃耀明

第2眼以為戴耀庭

第3眼先睇到係戴耀明，值黑人問號

試下e個

係2.1萬人like
咁真係好多人睇

戴耀庭我就識

支那大把傻鳩買虛擬禮物送錢送到破產

窮鄉僻壤嗰啲 比唔比到1蚊你都唔知得唔得

向山達也

香港D人窮酸到一蚊都沒
比我都識揀

小丸子個阿爺

Same here

原來唔係頭髮 ??

七省拳王

排長 : 我屌你老母.jpg

咩叫帶貨 真心唔知...

屌你老味做埋曬啲垃圾帶貨 呢啲撚樣為左錢叫佢直播食屎都得

估下帶咩貨一轉可以有六皮

其實舊大錢一直都係咁多
以前要分俾代理, 廣告, 鋪租, 店員
依家大廠直接搵網紅幫手sell貨就搞掂, 網紅賺晒舊大錢
呢個模式其實好撚大獲, 多左好多人失業
經濟本身就係要養住社會大多數人
D人有錢先可以消費, 不斷滾落去
抖音依家想將呢個商業模式推去西方國家
食正果班後生不務正業, 日日發夢做直播賺錢既心態
兒登唔檔撚住tiktok, 美國真係等住經濟收皮

屌我都係😂😂😂😂

睇完都只係知佢做過日本兵

x2

我都以為係咁解

睇左戴耀廷
以為佢痴左線

同馬雲果種模式有相似
係網上買野
實體地產 商場 連帶戲院 食肆同相關娛樂場所一次比佢收皮
你講得岩
美國班傻撚真係開始緊用抖音來做所謂帶貨

心諗 應該有啲知名度先會post ga, 屌 樓豬post 條2打6

自從佢動L後識佢...
譚凱琪好慘

以連登仔打藍絲老細工個陣既解釋
呢d唔係叫賺藍圈錢咩？

稅局記得跟

除咗要上身, 之前件而我不知道憑佢差過drama soc 嘅演技, 又係話去到好紅, 幾十萬甚至上百萬片酬
去到咁上下, 共產黨突然話要"規範"下演員薪酬, 兼"提醒"下當紅嗰班"喂你地係咪有報漏稅呀?" 落袋咪又係要嘔番出黎
韭菜唔施肥又點割多啲呢

邊會賣到6賣貨，騙局黎，上youtube有大陸講故佬介紹過點搵錢

u r not alone

自己賺=我賺對家錢有咩問題, 心態黃就得啦
人地賺=五毛藍絲